條女咩都話冇所謂，可以點

難得有條女，但係乜撚佢都話冇所謂，搞到我好似成日自言自語

帽所謂

你試下同佢玩SM 睇佢係咪無所謂 呢種人同佢相處落 盞自己辛苦

如果係咁坦坦白白都好呀

好似對住部機械人

就係因為佢咩都冇所謂先簡你咋

咁唔通佢成世人都真係冇所謂？

隨和d咪好囉 你可以主導成段感情

好多女都係咁嫁啦
成世人都唔知做緊咩

咁樣好辛苦

咁咪好 識多條女都冇所謂
叫多條仔玩3p又冇所謂

係叫就叫多條女

口爆中出有冇所謂？

其實個女仔會唔會係怕做錯決定，破壞咗關係

利申:鳩up

好爆幾次個樣好似冇感情咁

有時真係懷疑佢係咪撞鬼

試下三穴齊發